啲垃圾公屋村屋廢老，成日走去垃圾房執垃圾返屋企擺係咩心態

自己幫個已經好細嘅單位進一步納米化

然後搞到成屋又臭，公屋搞埋鄰居，又有蟲又盛

所私樓買既唔係樓，係一份人既質素

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

圖中有幾多個殺人兇手？

全部都係公屋出身